# expertsystem-hardware-components

Projekt für die Berufsschule. Aufgabe:

Die Auswahl von Hardware-Komponenten soll durch ein Expertensystem unterstützt werden

Mahara Seite bis zum 04.06.2021
https://mahara.itech-bs14.de/view/view.php?id=11867

Diese Anwendung bis zum 11.06.2021 fertigstellen
